rog phone 5 學生減500

又可以見到學生沉迷打機

共碩不了

呢個價位玩手機驚，不如買部switch

不了, 太重

買黎做文書上網機，抵唔抵用?

我有部switch 擺左係到，因為除左屠龍，已經冇野好玩

依家學生都用iphone 12多
自己返緊工都唔捨得買

依家d 學生咁 rich

電話都有得做文書機？

自己窮姐
貴過6000蚊既電話已經唔想買

500 9折都無

但spec比有ssd 720反應既黑鯊4 rpo屌打 再者 等半年打個7折

720反應係咩

睇個鬼佬測試rog5 mon反應完勝黑鯊4 pro 同紅魔

想買部s888 電話，部部都8k+

買s888定870好?